[學術討論] 男人既胸肌有咩實際用途

女人大胸係有求偶作用，吸引男人同佢地做愛
咁男人胸肌大又有咩實際用途?

夾腸

出拳大力啲

求偶作用

hello moto?

有求偶作用，吸引男人同佢地做愛

吸引男人同佢地做愛

比我摸

吸引男人同佢做愛
比男人揸
淫

冇圖

樓上班痴線佬秒回

型
英雄主義
疊馬

真係純學術討論

有圖有正皮

震波

用黎瞓好想瞓係佢地心口度

「浪」得起件衫，香港好多瘦仔著tee好柒 又陀背

陀背就係肩內旋肌群太緊，肩外旋肌群太弱，重操胸肌只會令陀背更惡化

認真學術討論：所有向前推嘅動作都要用胸肌，胸肌強嘅話所有推嘅動作都會有幫助。

死GAY佬

做 pushup

咁大乳暈

游水有用
跑步冇用

又係gay po

無架，但佢地成日以為會令d女女濕晒咁囉，我覺得最多只有仔仔會濕

戇勼仔以為有操肌就唔會陀背

其實女人都好鍾意揸男人個胸

點解呢啲po淨係識po歐美唔po asian

夾筆

胸肌好似控制膊頭

證明地心吸力對男人無影響

物理防禦提升

咁厚格做乜

呢到學術台嚟 莊重啲好~

肌肉波

最下果張想彈粒的

睇返似人類嘅猩猩就知

比女錫

俾人叫大波MAN

摩牙

diu諗住認真回比女做扶手
原來基post

個鬼佬好正
more

當然係吸引男人做愛

吸引返男人

不如話男人冇胸肌有咩用

關你咩事

關，屌你老母

着衫好睇 揸落有手感

你屎眼等被開苞

我一拳就打爆你，食屎狗

個身厚啲
遮肚腩

唔敢面對自己gay
所以就抗拒gay

好快你就會比人禁住黎屌

未試過手刃D死GAY佬
D死GAY佬見一個殺一個

吸引男人同佢地做愛
夾腸
比男人揸

咁樣？

想揸

爽腸仔 好似咕𠱸咁舒服 可以吸引同性 餵飽班男仔

著呢啲背心嘅仔仔都好淫
明引人揸佢

又係你
你大唔大胸？

等咗好耐都無
都係等我貼連登代表

好想啜你兩粒波子
挨落去瞓應該好舒服

用背應該多d ?

呢幅P圖架
我都有一幅

枕頭

劉馬車

幫另一個男人夾腸

比我奶+啜

唔緊要啦，生得高咪得

要背加胸咁操先冇咁易陀背，好似係

冇連登仔放自己？

係 你操一定要平衡

擋子彈
同埋用黎串鳩班平胸港女